生活係畀劏緊嘅東方之豬（香港）我問你答

真心想知
其實我呢啲升斗市民可以做到啲咩
東江垃圾水 珠江霧霾 政府同媒體都好似視若無暏咁
明明個制度有問題 都唔去作出改變
先唔講宏觀嘢
單單就咁睇香港嘅空氣污染指數系統
連今日空氣污染咁嚴重都只係用「有煙霞」嚟輕輕帶過就知乜嘢事
而大部分市民又好似生活係平衡時空下嘅香港咁
對生活最基本嘅必須品都唔關注
感覺生活係香港嘅窮人
就好似畀人揸住個春袋咁

搭單問 空氣差到留係屋企都唔多舒服 除咗閉氣 空氣清新機 有咩快捷嘅方法可以減輕係屋企吸入廢氣

標題懶好笑又難理解

認真post sor9ly for 1999